入嚟討論下city伙食？

係隔離post見到city要伙食兵？
有冇updates? 例如係要廚師/材料/煮食用具 ？
有冇地方可以煮嘢食？

利申 想返嚟幫手

lm 絲打 可以煮
會自己帶材料煮完自己食先證明冇毒

聽講今年有個廚藝學會，唔知佢地會唔會煮吓野出分力呢

據我所知而家暴大有canteen可以煮飯
想知city同bu咩環境

放條link上city公海

班學生冇熱食好撚辛苦 長此下去唔好
一定要有熱食比佢地 送去又好咩都好 一人送十個都好好了

唔好自己送 小心有心人落毒

幫手推
頹can仲有無開？

hall有煮食工具

應該要hall common開爐

咁買材料會唔會好啲？
爐又好乜都好 想出一分力
佢地應該有人識煮

因為我見中大都係有人送飯盒去

咁即係要糧食補給
然後佢地自己煮？

頭先我都有諗過hall common
但要宿生帶上去
二來淨係可以留到12點 打後就變咗手足食杯麵嗰啲
三來佢哋個爐太細 可能變咗效率會好慢

所以先想問city而家有冇一個室內嘅地方比手足

爆佢地canteen煮飯算啦 齊架撐唔洗煩

因為唔清楚佢哋嗰邊究竟欠缺廚師食材定係爐具
所以而家先開post喺度問

我地爆canteen帶嘢入去煮帶埋即棄餐具入去？

佢地有canteen所以有架撐 買料入去煮帶埋即棄餐具咁樣比較好

而家收到消息係
hall can正常冇事 不過唔會營業
hall嘅閘機已經拆晒
前線夠乾糧但係冇熟食

換言之我哋要最起碼準備食材 廚師

齊集咁多hall com既架餐就實煮到既
但係餐具 我話比你知100%唔夠
有需要既 可能真係要爆一爆美心旗下既ac3

開grp？過十五分鐘轉link
伙食兵唔需要過多人

送食材入去，係hall煮？

用Hall 11既大Common
排插一開四用電爐煮
另外Hall 11有熱水爐，90度熱水無限量供應

利伸 Hall 11 仲係Local Hall時既老鬼

去hall can煮！

暫時應該要用依個approach
前提係 頭先update都講到而家hall嗰到係困獸鬥緊
人同車都未必入到
啲肉放室溫太耐 會唔會變壞

車手買完直接上Hall 十下十下
全部打邊爐

座頭仲返到工咩？

火腿蛋 蕃茄蛋呢d冇咁容易爛嘅嘢？

hall唔係有雪櫃咩

伙食兵全面進場

咁送上去都要時間架.... 你當好似以前咁30分鐘內又一城一定上到hall咩

係咪完全不考慮現成外賣飯盒？

可考慮 但要可信任人士做

建議 煮咖喱飯 ，有汁起碼好食d

二黎 現成飯盒有可能變壞 因為最壞情況可能要個零兩個鐘先上到去

agger

煮完想自己食埋一份 咖喱薯仔豬排飯 正到仆街

幾時開grp㗎

視乎咩食材

可以用

會唔會開個tg gp討論下？ 唔想手足捱肚餓

冇人開我開 po完過十五分鐘轉link

sorry 要大家等

入唔到

add我

喂

已改名 mon po狗咪打算add我

果啲咖哩磚都好 易買 易帶唔大舊 好似幾好

Lm